# Scripts

Présentation de scripts pour les shell Bash et Mongo

- **extraction** : extraire un document de la base avec écriture du retour du shell MongoDB
(numéro du shell, connexion à la base et document JSON)
